今年冇學校現場放榜 真係差咁d

就係冇得睇班loser 死老豆咁嘅款啊哈哈哈哈哈哈！

以為自己考好好呢
冇啊 band a一科都冇你份啊

準備含淚塞d水泡科入去啦

ASSO大門為你而開！！！！

我攞到433333呀
我入到u啦

今年433333真係入到u喎